［慎入］復4 美國隊長一事

美國隊長算唔算係重色輕友？
佢自己一個返去同條女一齊，但就唔叫埋Bucky一齊返去佢地以前的時代，留佢係現代同一班識左無耐的人一齊生活，你話美國隊長係唔係重色輕友？

佢地兩個已經眉來眼去知咩事 bucky揀留低喎

係bucky自己話唔去

你估佢真係gay架咩...

你講到好gay

點解佢要留係度？

其實佢有咩利由揀留底
一齊番去仲開心
而家一個駐定早死啲

Sor 我睇得唔仔細

因為之前係一直比人控制下做左好多壞事 而家想彌補 就好似nat咁

係囉

有道理

返去又比人洗腦

美隊條女唔係第一集已死？
點陪到美隊到老

利申 可能記錯

無死呀 佢條女係美2個時老死咖

但佢同peggy個姪女個單...好亂啊ca3打哂車輪又盛咁 家下成個角色冇左 我記得做agent carter個女演員個陣係comic con個記者會話覺得ca係仆街

應該係美3

係wo